次次讀完果科出到黎做野先發覺唔鍾意

無他
之前番工太hea想進修下
進修完出番黎做番果科既工又覺得好鬼無聊想hea番
唉 唔知自己想點